日本派高速船把旅客由關西機場送到神戶機場上機走 支那派車將支那豬送入大阪市係乜玩法？

不妨睇下關西機場、神戶機場同大阪市既位置, 先再討論

關西機場受困 日本今晨調派高速船把五千旅客運送至神戶機場

燕子颱風昨撲日掀起巨浪，關西機場對外連絡橋被貨輪攔腰撞壞，機場內的旅客、工作人員形同被困孤島，日本共同新聞社引述政府官員的消息來源報導，共約有5000人被困，決定今天清晨起以高速船將人員從關西機場載往神戶機場。

首班高速船於日本時間上午6時半啟航，不到7時就抵達神戶機場，待確認連絡橋安全無虞，再以巴士等接駁人員離開。

連通橋南側的通道受損嚴重，但北側通道尚能通行，日本時間上午9時有關單位將旅客以巴士接駁到對岸的南海電鐵的泉佐野車站。

清晨搭船抵達神戶機場的旅客，對於一整夜被困在機場內分分表示不滿。27歲家住奈良的女性旅客本來要與朋友一起到新加坡，她說，機場停電，空調很弱，能離開那裡覺得安心不少。但機場內幾乎沒什麼引導說明，手機收訊又差。

50多歲、家住大阪的女性旅客原要前往加拿大，「一個晚上都沒辦法睡，累死了。機場工作人員幾乎沒有指引大家。」她準備搭新幹線到名古屋，再搭機至加拿大。

60歲的男性旅客說，雖然機場有提供紙箱給我們蓋，也有提供飲水，但這樣待一晚真的好累。

將D支那豬送返入大阪市, 掟佢地係街訓街食風食雨,

有日本船走唔上, 上支那賊車, 究竟係乜野玩法？

水浸斷橋用陸路 你係咪中國人丫？係就上車捱苦啦

世界各國旅客已經上晒呢隻日本仔靚船到達神戶空港啦

15車支那豬係大阪市入面食西北風

一陣神戶話, 你班支那豬有機位走得啦,

邊個送返你班豬去神戶空港呀?

大使館收工啦, 冒10級暴風徒步行去啦

唔洗盲反嘅
返市區可以搭新幹線去東京名古屋等等坐飛機

轉新幹線要旅客自付

仲要個市入面都爛溶溶

其實呢, 個風就走左架嘞, 而家係執手尾階段既啫
日本船呢有幾千人係度排緊, 你排到咪排囉, 無問題既

人哋係笑種族隔離呀，傻閪

大陸嗰啲一堆啱㗎喇

支那人要洗頭

日本隻船免費直達

全球旅客都係安全地方, 飲緊熱湯, 陸續上機啦

全世界轉飛神戶, 有機位就係神戶上

你班奶支狗仲死撐自費搭新幹線？

去東京 / 名古屋又自費買新機票？ 開電視啦, 買新機票係2萬蚊一張呀

死雞撐飯蓋就話「唔洗盲反嘅」, 拿住支那特衰護照, 上支那賊車, 共享支那人既榮耀囉

運完啦, 兩個機場好近

中午已全部轉移左, 你班15車支那豬依家係邊呀?

神戶唔係國際機場點上機走

我朋友FB 講左佢都係坐船，已到名古屋，聽日返香港

如果神戶係無做開國際線，唔係就咁可以搬堆國際線過去掛
點都要去返國際機場

就係經神戶免費轉內陸機去其他有國際線機場走

神戶有機行國際線？

抵死啦 哈哈

支那人坐車岩啦

神戶好似無機飛台灣香港, 你咪又係要坐內陸去沖繩鹿兒島或者東京再番黎, 同你去大阪坐新幹線有乜分別, BTW 十五架車琴晚已經走晒啦

內陸機轉返去國際機場

有香港人去返首爾等轉機返黎

睇新聞啦

15車支那豬依家去到邊?

Not 5毛

樓主以為神戶機場可以搭飛機返祖國？
你去過神戶未？

我日到底做錯咩, 點解唔制裁鬼国?

鬼國大撚把啦
只係佢唔撚俾你地知姐

2018-09-06 HKT 12:50先宣布撤離「關西機場」
「走晒」意思係走出「關西機場」

免費咁正

南航呢今日會有四班吉機去由名古屋飛上海東北廣州既, 二百幾人一架機, 就應該夠呢一千個人去坐既

同埋RTHK係報緊舊聞, 領事館係今朝六點已經講左夜晚凌晨已經清晒人架嘞

真係免費？

好出奇？

你邊隻眼見到話免費

傳統航空公司有責任幫乘客安排另一班機去目的地
咁機場又用唔到，載佢地去另一個機場轉機好正常啫

神戶得內陸機.

唔係話咩 但第一眼開首見到你所謂位置圖係呢張真係得啖笑

好正常代表手持FSC機票就免費神戶轉機

講明唔開神戶做國際線

有朋友跟嗰啲車，兩個鐘頭前已經喺東京上咗機

人地明顯係講緊如果航空公司安排就可以咁樣免費轉
捉埋啲咁嘅字蚤有咩意思

上次全部都腦補
又免費新幹線
又免費內陸機
反支那係岩呀
但反得咁on9真係

明明就無所謂免費機
自己FF合理化個謠傳又有咩意思

好似日本都有巴士運返出泉佐野，唔係淨係贏國嘅

呢單野好鬼 點解無日本新聞報導?

評登水平就係咁
盲反到笑
反支那唔係問題
起碼都要夠料先反
唔係真係好撚柒

午歺肉都可以屌日本妹嘅時候到了

者係依家問題重點就係神户班人有無得免費？
好似免費就贏，要收錢就輸左咁

無話輸贏嘅，講真果句，果一刻你夠膽上支那車，抵你贏啦

俾我就寧願揀日本船

一句講晒，有無source

樓主㭍度無朋友，推post

ANA，JAL都或者有可能，海外航空公司就難講啲

LCC最多免費退票

唔係話唔幫樓主你 但今次你真係柒曬

屌呢個post同d content farm有咩分別

好撚柒
反係應該
不過用腦過濾下
下下衝出嚟柒咩玩法

今日先知盲反嗰班原來係冇腦既

租巴士接人哋由機場去最近嘅火車站咁低成本

北海道嗰班又唔見你幫

洗唔洗盲反到腦補咗成篇content farm出嚟 仲要咁多人信果下好笑

首先冇人話唔飛關西=改飛神戶 神戶冇亦都講明唔會改國際線 國內線本身伊丹冇事根本冇需要轉飛

其次我唔知支那個plan係點 但日本當局撤離關西機場嘅plan都係免費用船送你去神戶機場同巴士送你去泉佐野 撤離只係比你離開孤島上返陸地唔係返屋企

再者你#1篇新聞都見到有個旅客係上返陸地之後搭新幹線去名古屋轉機返加拿大

最後航空公司包嘅只係免費改去其他地方飛或者退錢 中間嘅交通請自己claim保險

見到你死雞撐飯蓋幅圖就覺得特别應景 唔知就嚇死 知就笑死

親親切切實實際際的體會到了

兩邊都炒車？

睇到呢個post覺得兩邊都炒車

即係上邊話咩大使館撒離晒班人，其實都係日本政府幫手撒離？

唔關日本政府事
關西機場係私營公司

中國駐日總領館表示，因颱風滯留日本關西國際機場旅客約2,650人，其中有750人是中國公民。總領館則第一時間啟動應急機制，派出第一批工作組趕赴關西國際機場，了解被困中國旅客情況，並與日方協調對策方案，最終日方在今早安排中國旅客分成4批撤離，其中前兩批就已轉移了360人。

明明係日本安排嘅
比支那騎劫

關西機場講到明 受管制車輛先可以出入機場
中國人優先果十幾架車 係上空吊落黎 定係 水陸2棲?

喂日本仔，阻住晒最強大後盾攞彩你就唔啱啦

咁多Fake news

上次post相單野已經係咁

樓上個石油仲話咩15架車已經送走晒

唔係有中國領事館安排，日方會清走晒中國人以外的所有人，中國人留返喺機場啦

日本可能驚班蝗影響秩序所以隔離佢地

環時原文

總領館表示，因颱風滯留日本關西國際機場旅客總共約2650人，其中有750餘人是中國公民。總領館則第一時間啟動應急機制，派出第一批工作組趕赴關西國際機場周邊，了解被困中國旅客情況，並與日方協調對策方案，最終日方在今天上午啟動了集中轉運中國旅客工作，分四批轉移中國旅客，其中前兩批就已轉移了360人。

日本都怕撚左班支那人，將佢地集中運走算
同泰國整支那旅客專用過關通道一樣
明係重視，暗地裡係唔想班支那人搞到其他人

輕輕一推

跌落地揦返拃沙

費時佢哋喺機場又唱国歌
所以直接送入大坂市

隻船咁新淨，香港果d船爛容容

其他旅客去神戶
支那人就隔離去大阪

坐過兩次
好正 又平又快
外國人優惠價500円

樓主都放左RTHK條LINK出黎啦, 唔通信連登仔咩

算吧啦, 尤得D友仔柒上加柒啦
成件事唔係大陸做得好, 係台仔同日本咁FRD又咁多人去日本, 但都無政府人員去同日本接洽安排

啱啱炒完車冇受傷嗎

人地寸緊五毛死撐呀
大陸做得好

笑左

大陸領使館同日本溝通, 請日本派車去接大陸人, 個架都係日本安排既車, 有衝突咩?

睇下最後點囉, 我就睇大眾傳媒既啫, 有連登仔鐘意既蘋果同埋RTHK

根據紀錄, 寧願同蘋果一齊炒點都好過同連登仔炒既

我好尷尬
應唔應該解釋

唔駛擔心
佢實會諗到點撐既

咁你咪當我REPLY番前一個巴打, 無大陸大使館出聲, 撚有人得閒理大陸旅客咩
三千個旅客入面有差唔多一千係大陸, 佢唔做就係佢問題嘞
咁當然你話係隔離我都贊成, D大陸友仔成日去機場COUNTER搞事唱歌, 係人都怕左佢既

係啊, 我撐左架嘞

我作為五毛都要收工先, 聽日再傾

啲報紙佬全部炒車。擺明係台仔作故仔。

呢個post 仲有咩好嘈

笑完一輪認真啲回下
其實大便館唔出聲
班支那人都可以跟大隊坐船
又唔係其他人冇人理得支那人有人理
有咩好吹奏？

我就覺得大使館出聲係最基本動作
咁其實就不值一提嘅

最好就有一定程度嘅安排同協助啦
開聲點人去做有幾難先
我見上次熊本佢哋咁搞法就對佢哋無乜信心喇

支領館叫唔叫都好
本身果十幾架車都係拎黎接機場滯留嘅人
而家只係日本比支那煩到叫支那人集中搭果十幾架車走
咁嘅「特殊待遇」值唔值得宣揚，真係自己諗喇

邊個唔識字唔識睇時間？
架船五號朝早已經載人走
同埋乜撚野5日？車五日先到呀？
5號呀

有關連性？
咁大陸人隨地痾屎係咪連做人資格都冇？

五毛係咪人工好低？請埋啲咁低質既喂？

睇佢貼嗰張支那雞圖已經睇到係狂熱親中份子
梗係幫手吹奏大使館使做到嘢啦
事實上咪又係日方安排完俾人騎劫
根本兩邊都係日方搞晒送人走

嘟乜撚呀？都呀
學好啲廣東話先好黎做五毛啦

是但啦，日本咁安全車佢哋上山都唔會有事啦

一睇佢啲字眼就知係支那人

不過記者詢問關西機場營運公司，對方表示為了管控現場狀況，避免混亂造成更多困擾，昨日全天進行管制，只有關西機場方面調度的車輛可以進入。

咁又係呀 實安全過佢地個啲乜鳩滴滴打車

支那人咁都可以打飛機

扮做野？

英國做咪宣揚囉
中國做只會令人覺得做show，人哋覺得啲支那人煩先送走佢哋，費事影響其他正常人排隊

不過有台灣批踢踢板話佢地真係有搭中國領事館既巴士⋯⋯

//這是我站在門口分別從左右各拍一張照片
應該很明顯兩邊都是無止境的人潮
跟著人潮我們排到往神戶港的隊
中間去上廁所時遇到好心的台灣辣媽告訴我們
中使館有派車來載僅限中國以及港澳台的人
速度應該會比跟其他國家的人一起排隊還快
一聽到消息馬上投奔另一條排隊的隊伍
雖然還是等了十個小時才搭到車
但至少離開了關西機場
之後還有轉車送到神戶 新大阪 心齋橋 三處
這邊特別提到一件事
在上了轉車之後 有一位中使館的工作人員上我們這台車調查港澳台的人有多少人
最後問「剛剛 香港辦事處的人打來關心想詢問在場的香港人有多少人？」//

亦有人懷疑中國領事館應該係安排坐完KIX緊急巴士去泉佐野嘅人，轉領事館巴士去新大阪同大阪站⋯⋯

嘟你老母 又block多條五毛

內地生喺香港街頭做愛

撚多陣先啦
唔撚止係五毛
肯撚定支那種嚟

支那嘟

典型支那廢中嘅語氣

人哋大災難先係死三位數嘅人
你班支那小災難已經死五位數嘅人
邊一個俾天滅

聯合報都係綠媒
坐井觀天真係幾慘

廣東俾中共滅咗廣東話好耐啦
仲拎嚟打飛機

內地人街頭做愛單新聞你無視咗?

睇語氣就知你係支那種
無得呃
你哋扮極都唔似

哎唷開始重覆啦
技窮啦？

素你老母
即扑

支那人氣頂嗰陣就會咁
跳掣狂Loop

突然靜左 係咪爆血管死左？

學佢哋啲音講返句先
騎劫小日本成功 中國又然

咁快冇得玩

( Show Blocked User - 春暖花開 )

倭寇係傻仔你班支那人咪又係衝去旅行買Made in Japan返支那
你幾撚多同胞等俾日本仔救

「倭寇才是傻仔的祖先吧？」
原來你祖先係倭寇

唔夠內地多
你哋支爆又俾美國撳住打跳撚到傻

屌
見到你啲支那話就笑撚死

內地人街頭做愛單新聞點樣?

倭寇不一定都是來自日本的海盜。前期的倭寇，以日本人為主體，被稱為「真倭」；戚繼光《紀效新書》倭寇的盔甲、武器、劍術戰法描述的非常清楚。後期的倭寇，出現了以中國人為主體、其他東亞族裔為輔，被稱為「假倭」，《明史日本傳》有云：「大抵真倭十之三，從倭者十之七」。朝鮮正史《世宗實錄》（二十八年十月壬戌）亦記載「然其間倭人不過一二而本國民假著倭服成黨作亂」。

倭寇其實都是中国人來的

【新聞封鎖】潮陽暴雨水災片段

[物資唔要 捐錢得啦] 廣東水災120萬人受害 當局緊急調抽水機救援

屌你老母仆街陷家剷
唔撚係97後淪陷左係支那人手上香港會搞撚成咁
你個殺人兇手冚家富貴食撚屎啦

咁深既粗口睇唔睇得明？

如果而家仲係要拎倭寇出嚟講嘅年代, 你解釋下點解有班中國人會去咗倭寇國土嬉戲先啦.

［鬼國系列］壽光一村民 曾因二胎被罰13萬致欠債 水災下大棚進水、借錢買水泵被拒、圍牆垮塌 最後上吊自殺

係咪Bot黎？

余杰：為什麼中共打不贏對美貿易戰

福布斯：貿易戰 北京搬起石頭砸自己的腳

外資加速撤離中國 數億民眾面臨就業問題

香港身分證有無三星呀On9仔

唔係呀
真係唔係呀

干什麼？干你娘

你地有人登陸釣魚台未?

以為係救生繩，點知係攞命藤，屌

以前就係
而定得支那同全世界係死對頭

干你老母咩

咁你就唔好翻牆過嚟俾我哋屌啦

到底而家係邊個潑婦罵街, 唔夠人講就話人咩倭寇咩英狗呢…

你終於知你係傻仔

你對於89年六四事件有咩感想？

我哋係華人
你哋係支那人

你鐘唔鐘意小熊維尼？

嘩你而家啫係叫走住黎屌呀？

喂呀

連祖宗是什么野種也分不清

使唔使扣錢?

支那五毛一激動就唔記得轉繁體

操你媽得 扣起這五毛錢兒

可以見到連登原來好多強國奴

好d叫你地個全能領袖習大大亮劍

個賤字未轉繁體喎
你用咩黎轉架？轉啲唔轉啲

喂, 叫佢領導換過個戰鬥力高啲嘅嚟啦, 咁嘅質地想賺五毛, 點掂呀?

醜呀

正宗醜字都唔識寫

你哋班文盲用殘體就唔識喇

D人唔出時事台睇其他新聞?

傳中國使館派車接人「自認中國人可坐」 關西機場否認外車可以進入

講足咁多個post倭寇…

如果而家仲係要拎倭寇出嚟講嘅年代, 你解釋下點解有班中國人會去咗倭寇國土嬉戲先啦.

喂, 回應下啦, 唔係扮睇唔到咁樣衰呀?

咪玩啦
根本個個戰鬥力都咁低
係Yahoo佢哋人多推撚到啲Post沉底咋
根本無一個講嘢有Point

你仲未答我鐘唔鐘意小熊維尼？跳跳虎呢？

答完你今晚就被失蹤

其實寫個bot都代替到佢地
五毛錢都慳返

可能佢問緊領導點答好

小熊維尼好得意

成班連登仔粉晒車 支那假新聞都信 唔怪得比人話兒登

講句習包子嚟聽下
據聞中共發言人講你哋網絡最自由㗎喎

你咁答冇用架, 而家我問緊你睇法, 你走去講我祖先, 大家只會識穿你冇能力答我問題, 晌度發爛炸.

哦～你這次死定了
竟敢稱呼中國為支那
你等著被消失吧

咁小熊維尼呢？佢傻唔傻架？

支那就正宗人云亦云喇
封鎖消息然後黨報就自吹自擂
難得翻牆你都唔睇多啲國際新聞學下嘢
抵你一世都留喺支那

代表香港

風餐露宿，言簡意賅

我覺得係機場派車 使館派人
至於係機場搵使館人員協助調度 or
使館問機場借車就各自表述

登陸唔到釣魚台
就FF登陸人哋老母張床打飛機

你講依啲冇用架, 只會顯得你氣急敗壞咋.

隻大陸狗做咩撚野事

支那廣東水災仲恐怖, 係8月30日係百度完全唔可以search水災呢2個字, 一search就講違反中國法律

知乎有個post謂果日水災, 不過都係白事當喜事辦
睇下個post見支那人真係食屎都要感謝黨

怎麼看待2018年8月30日汕頭市潮南區特大水災事件！？

香港就係香港
唔撚會歸中㗎
死心啦

仲有
最撚想去英國係你啲同胞

香港不是中國
你上返支那網啦

你就唔撚知醜喇
醜字都未識寫

咁你條撚粗定小熊維尼條撚粗啲？

咁小熊維尼留唔留得底？

咁要問下小熊維尼

其實2樣野黎wo大佬
有無其他國家會派巴士黎接走自己國民先？

唔係要搵支那狗試下條橋o唔ok咩

啱哂啦做試驗品

五毛又開工

扣你母親

香港人真係唔會講嘢講到咁柒

咁即係你唔鐘意小熊維尼？

感覺似廢中/廢老用字寫

仲敢派d咁低質既黎

岩 所以重點係要知果幾車係咪真係靜係比支那人上 係既話 咁已經可以講係支那成功爭取啦 因為架車靜係比支那人 如果係日本單方面咁做 又點會咁分?

如果唔係 架車係乜人都上得既 咁就唔關領事館事啦 只係日本咁岩安排到車接旅客. 大使館r唔到任何野啦

至於"乜乜日本怕撚左你先比車你"或者"支那爭取到先出車但架車乜人都上得"呢d就用黎打飛機既各自表述野哂9氣啦

條撚樣應該學識上網無耐
覆人啲時序錯晒
見到嘢就撳
支那真係好撚肉酸

咪撚同條支那廢中係到浪費時間啦

又吾又殘體字啲表達方式十足十啲廢中係港人港地同香討咁

扑鳩佢等佢自己單機啦

請珍惜！罕見低質五毛

一時又話人日本仔一時又話人英國人一時又話人美分
屌你真係On9

唔係人用嘅畜生用嘅識嚟做乜

屌你今日晏晝仲扮緊香港人用繁體㗎
家下唔扮喇咩

我幫大家翻譯下

汪汪！汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪？

竟然有支那白痴仔翻牆
佢老母比人屌得少

好正路呀
你去日本玩=叛國賊
送你入去受死

稀客

你俾我踢爆咪唔扮囉
你班大陸狗一向都鍾意做香港人
個撚個都掙住落嚟

5毛狗嬲嬲豬

講緊你啊支那仔
支那狗
支那蟲

講咁多做乜
總之做香港人好過做支那狗
你再講都改變唔到你班支那恨做香港人嘅事實

你仆街啦搞台獨
我叫雜獨打你搵公安打你patpat

關西機場：沒有讓中國大使館派的車輛進入

支那人真係好中意打字用感嘆號

支那仔又老吹自己唔係支那人
星加坡唔係波呀
自己係星加坡人就唔會寫錯啦
日頭扮香港人夜晚扮星加坡人
支那人真係賤格

你有撚咩
支那狗
愛國就死返上支那啦

大陸政府真是最低能

你而家扮乜都無用
支那人無得扮
唔使睇樣都知係
你哋啲講嘢方式太柒
星加坡人就算都係用殘體都無你哋咁柒

轉繁體個app壞左？

繼續幻想啦
事實上聽朝你咪又係支那返工廠做牛

佢唔扮香港人喇
佢話佢家下係星加波人

係咪換左另一個人？ 五毛都要輪班

早啲瞓啦想發夢就

明明當初支共推殘體字係為左比文盲用點解搞到自己識殘體字好似好驕傲咁

支那人真係好鍾意自我倭化

屌佢老母
字都未撚識學人扮星加坡人
仲話自己三星身份證有香港物業
個個支那都扮愛國
一上網唔見樣就扮其他地方人攞虛榮感

我哋香港人唔撚會扮㗎
係香港人就係香港人
好嘢嚟㗎嘛

佢地用埋啲乜撚野電子支付都拎黎打飛機啦
明明做過乜都俾人監控晒

係港共政府放水俾你入ja, 一早都話港共政府同你班蝗狗一擔擔

繼續吹啦
支那種扮唔到㗎

星加坡人唔識英文

所以你地咪垃撚圾囉

有閒錢就有幾個國籍都9up得出

比錢買流証啊 ？

唔係話你地英文跟唔上玻仔啊，係話你地豬狗不如啊

叫佢咁愛國就拎返蝗蟈籍身份證lo, 唔拎就姐係唔認自己係蝗蟈人, 係搞分裂

假結婚定假專材啊

真騙子

雙程證都未定

鍾意做中國人，但唔鍾意拎中國護照

你話笑死唔笑死

大陸仔以為有錢就買到國籍真係傻撚咗

上網偷圖？定睇樓影架？

叫你拎返蝗蟈籍呀傻鳩

中國夢要在美國發

團隊旅遊L簽

買到本流証

根本件廢中坑先係最支持港獨, 如果唔係佢點會避開自己有無蝗蟈身份證

家俬都無
睇樓扮有樓

幫你起大酒店租左個房啊，去啊豬狗

件廢柴唔敢回

個死支那仔偷圖咋

佢以為拎左外國國籍就無大陸身分證 ？

首先你是

投資左啲乜？
香港定新加波？
幾時投資？

移咩民, 你放棄蝗蟈籍你就係分裂國家, 你賣國, 你講呀, 係咩蝗蟈人

咁快穿煲

Google有以圖搜圖㗎傻仔
一搵就知你吹水啦

好柒

投資移民

投資左幾錢，開咩公司創造左幾多職位啊

唔好得個講，貼簽證啦

屌你地咁快就踢爆，等多陣先啦

廢柴大陸仔, 躝返上去共享你祖國榮耀啦, 日本政府關懷國民既野 你體會唔到嫁啦, 奶習維尼袋底啦

所以你就為左五毛出賣靈魂？

講為錢出賣肉體就無人夠你班支那賤種嚟啦

落嚟香港做雞咩人最多啊傻仔

你啲同胞成日都咁做架啦

五毛連智商都無, 咪講靈魂啦, 喂大陸仔, 你翻牆又好, 黎香港做香港人都好, 你都係叛國wor, 唔驚公安屌你老母, 賣走你老豆d 器管咩

頂
對唔住呀
好心急去搵嚟笑9佢

件大陸仔睇黎嬲到誤解左

右鍵google 尋找圖片太強勁

佢係咪仲未睇到俾人踢爆左？

姐係你叛國囉 又話中蟈人, 仲要偷圖咁可恥

內陸機張機票邊個比錢買😓

重有假香港身分證呢

不過你地啲造工又差左啲囉，張身分證寫殘體字

出術都出得柒過人

呢句真係估唔到你up乜柒

你有出過國先算啦, 偷圖狗

比張綠卡你咪又係仆到去

係咪得我一個覺得個春暖花開係假膠嚟

有啲真心

以為有包機，原來入市區解散食自己

屌, 人地而家夾錢係入面嫁, 當左自己係周星馳, 人地海關 係佢地d 公安

佢啲語法勁支那喎
如果係假膠都幾成功

屌你件大陸仔咪扮睇唔到呀
幾個地產網都有呢啲相呀
扮星加坡人買香港樓
食撚懵你呀
聽朝返工廠準備肺積塵啦你個窮閪

入市區緊係幫手救災啦

仲扮咩呀 俾人踢爆左偷圖

佢仲未睇到你踢爆左佢
佢係大陸鄉下用緊56k?

比人落左格

去！去！去！

你本身有內陸機票，轉去神戶坐返內陸機緊係免費
係攞住張國際機票，其他airline點出到張內陸機票比你😓
識唔識架...

重用電話線上網！

知唔知點解支那人咁撚黑人憎

依家google咁撚方便一野就搵到咁撚簡單都唔知

一陣睇下佢會唔會變多本新加波人支持支那但係有美國護照呀拿

明明講緊地震善後
點解條慰安婦都要入黎網上賣淫

有朋友係個度都係坐船

話搭車返入市做咩
關西機場都唔知幾時開返

搭車去第度又煩
點解唔坐船去機場

因為佢地用唔到google

你知唔知翻牆好撚廢時架
有時又會彈出彈入
唔准你笑強國嘅偉大又堅實嘅防火牆

你祖國成日有人打劫就唔好以為香港都係, 我地係文明人黎嫁, 生蕃

柒撚左就潛水啦

用黎出租

啲面皮厚撚到

生蕃
屌
一針見血笑撚咗

柒左就走啦 仲係度死撐

佢五毛就一定架啦，但係支那我真係有啲保留，刻意得制。

同埋廢事整污糟人地隻靚船啦

支那狗上到去又痾屎痾尿

有件玩具係度咪玩下囉, 當係將來要同哩班畜牲交手既訓練, 唔好當佢地係人咁毀滅佢地自尊就ok

打劫喎
大陸仔咁撚窮先唔會打劫佢

喂, 小畜牲, post 條介紹文係度又話係你呀?

點呀
想話自己呢度搵下話
死窮閪大陸仔

其實你隻小畜牲識唔識睇人類既文字, 知唔知我地笑你d 咩, 簡體字係俾生番學嫁

你都未答我地幾時移民落黎
投資左啲乜呀？

小畜牲 我驚你未黎過香港, 未去過外國呀

連google 都知有咩function, 又唔知我地笑你乜, 你住東莞, 老母係上一代港人d 二奶棄婦?

係咪好撚恨做香港人呢
食屎啦你

我覺得佢係果啲支那種嘅細路

柒左都要死頂睇佢似真心戇鳩多過似五毛同廢中

因為廢中好少會咁有心機去搵啲圖比埋你

你睇下果啲咩五米黑鬼同阿古路完全唔同

同意, 後者果兩條友係真心洗左腦既廢柴同老坑, 前者太無目標性, 成日走題

繼續吹啦小畜牲, 係我地香港人dum 低你件二奶老母生左你哩件垃圾

五米黑鬼咪又係後生仔
俾人起底貼晒相啦

撚就影左啦
答得我未呀
咁都唔肯答即係冇心溝通啦
冇心就扯啦

算撚數啦你
你家下肯撚定喺支那啲村屋打緊春袋啦
俾我踢爆你條撚樣偷圖扮有錢坡仔

係呀,當年上去東莞中出左你個白痴老母, 佢又真係on99信我會帶佢落黎, 好彩我無ja, 如果唔係你同你老母都咁白痴搞臭香港就死啦

係我衰 dum 低你兩母子係上面一痴一呆咁過日晨

習豬頭
習包子

連雜種都唔識, 小心公安爆你門捉你返去通櫃

做乜變咗撚狗post

你領導

隻狗狗唔抵得人地日本對佢國民咁就好就short 左亂咬人, 我地劏緊狗

唔記得左大陸bam晒pooh圖

由條On9繼續翻牆睇
一陣俾大陸啲程式Check撚到佢網頁有禁字
公安就捉佢老母嚟屌

佢係我老豆既話你晨早全家都被消失啦

咪你老母俾人中出既地方

東莞呀, 打得多 簡體字都會變弱智

係你個主人
大陸狗

點夠你妄想症發作得犀利, 上網偷圖當自己野, 係得蝗蟈人先咁鐘意打飛機同咁無恥

佢老母生個仔咁弱智，狗都未必肯屌

佢老母都慘, 因為條白痴仔上網亂講野就俾人輪

做咩呀上網查到東莞係咩地方拿 搵返你出生地發生過咩事拿? 大陸仔

都叫左你學下打繁體字, 你睇你,理解錯曬人地講既野, 難怪蝗蟈文化水平咁低

邊個係你老母都搞亂
你老母呢啲支那種先會做到雞㗎
推個老母畀人你個不孝子

你話大陸係狗, 你死啦, 公安上黎爆你櫃呀

柒咗就停止翻牆啦大陸狗
亂嗡扮傻就無事咩On99
影衰埋其它大陸人㗎咋

可能佢自己都有搞過佢老母, 你都知鄰國人無乜倫理, 想扑野就扑

收皮啦支那窮閪

係啦, 之前又話自己買啟德一號, 人地叫你post 圖, 你就偷圖, 俾人踢爆又話唔係自己既, 鄰國人d真係低質 一個大話仚另一個大話, 抵俾美國制裁, 報應黎嫁, 你大陸人太垃圾

用簡體字既真係無撚腦

邊度有人問, 你眼盲 嬲到睇錯? 無人用過問句, 連句子結構都唔識分 就咪用中文字, 影衰曬幾千年文化 (仲要d 文化唔屬於你地中國既)

打簡體字表達到一舊舊, 躝啦垃圾

支那人講嘢係特別柒

真係無咩邏輯可言嫁wor 個種係劣到一個地步

兜唔到㗎喇
支那一出世就定格係賤種
你同我嘈呢啲口水交都唔會變

其實你件垃圾係咪唔撚識睇香港人既口語所以九唔搭八, 定你中文係大陸都差到唔合格?

句句都感嘆號

小畜牲, 你住係大陸, 你樓下咪有公安囉, 你老母係咪俾公安un 緊呀

我准人講嘢
不過唔想你啲支那狗吠

學你祖國賤種唔俾你講野呀

點呀 大陸既小賤種係咪唔識睇人話

佢覺得會大聲d 同埋我地會俾佢嚇親... 都on撚9

大陸仔扮香港人講廣東話真係特別柒
點扮都唔似
啲尾音真係...

你國家既野緊係唔關香港人事, 只係話你知

你係抵死嫁

支那人沒有一個是無辜的

都唔知邊個俾人玩

大陸人真係成日打飛機嫁wor, 夜晚無野做又見到有個玩具係度咪玩下囉, 仲有, 哩度係時事台, 我地係好認真 誠心誠意咁覺得你班大陸人係抵死 係垃圾, 難得你自己衝入黎俾我地玩... 多謝你呀小畜牲

我剩係見到你嬲到語無論次, 我地打口語你又唔明, 你打乜我地就明, 見到我地笑你你又駁唔到就扮傻

你成日打氣陀敗壞, 係咪你自己氣急敗壞呀 嬲到咁, 你快d 睇醫生啦

返鄉土啦

聽日返工廠記得同啲支那廠友吹噓呀
明明俾香港人撚狗都吹水話自己成功玩到啲香港人
俾人踢爆搵樓盤圖扮自己買咗嗰啲千祈咪撚提起呀
最緊要講到自己好威咁
朝早扮港人夜晚扮坡仔又有錢又有面
你班支那賤畜最鍾意充大頭㗎嘛

普通話係俾d 蠻族學既, 繁體字先係正統中文, 粵語先係正統語言(以前d 詩詞都係用粵語先順暢) 不過你哩d 未開化既人唔會明

你要吹水就唔好留係度, 哩度係時事台, 唔似得你祖國d 時事都係吹水

識撚咩佢哋
家下啲支那狗好撚多都係俾外族乘機入侵強姦過生出嚟嘅
都唔撚係正宗華人

條支國妓女連續做4、5個鐘唔駛抖咩?

當年日本侵略南京 雞姦你祖先, 你祖先爽到高潮,又無同你講咩? 你自己話大陸人唔著緊na

我哋著咩緊
你哋屌9我哋支那人我哋又唔會嬲
邊似你哋玻璃心
一講支那自己就對號入座

對住個mon 都足夠噴死你祖國啦, 如果唔係你祖國點會管制你網上留言得咁犀利, 正廢柴國家

真係屌都屌死佢哋
成班垃圾連打飛機都失敗
射撚入咗自己把口

畜生梗係越嚟越多
邊識控制自己㗎
屌你日撚日都街頭搞嘢

一早講你班畜生俾人廢咗粵語啦
廢柴
俾中共踩上心口仲咁自豪

又變返繁體字既？

帳？你吹帳？

死你哋咋傻仔
美國無打我哋呀

咬我麼

真係講得好撚柒

掙做狗係唔及你哋㗎
隻隻支那狗都掙落嚟做香港人隻狗
喺香港攞綜援做基層都要自豪
你傻撚咗咩

俾人撚緊FF自己玩人 果然係大陸西

因為試探特朗普係咪當香港屬於中國丫嘛
結果唔當
支那就係支那
香港就係香港

李嘉誠得一個
其牠都落嚟做狗

李嘉誠都喺大陸走資啦傻仔
仲同你班支那打交道咩

你咪撚扮啦
啲支那味隔住Mon都聞到
臭撚到

一次blk曬班五毛

支那狗幾撚肉酸
頭先就認親認戚話李嘉誠都係大陸人落嚟
而家又話人呃你錢
有閪錢俾人呃咩你
你啲支那窮閪
偷圖扮有樓
支那狗就係咁無恥

俾人踢爆偷圖仲咁厚面皮 賤種即係賤種

你唔係坡仔咩
屌
一早話你扮㗎啦
差唔多你班窮閪仲落嚟做乜

你咪自己呃自己囉垃撚圾
朝早扮港人夜晚扮坡仔
偷圖扮有樓
結果咪又係窮閪支那畜

閘住
唔係憎人富貴厭人貧
係全世界都睇唔起你哋支那畜啫
你哋落嚟咪就係住劏房囉

你住邊間精神病院？

又幻想自己係香港人
走啦
都話你哋扮唔到

你有你做你既五毛打手

梗係唔撚同階層啦
你啲支那狗

我從來都唔返支那鬼國梗係見唔到你

睇呢個post就知大陸西d質素

垃撚圾

我係唔會撞到乞兒
你啱

x2

係呀
踢爆全部支那人嚟㗎

啱呀
養下秋田犬啦
支那狗以為養外國狗咁就擺脫支那㗎喇

係有國慶酒會
你公司工廠自己搞丫嘛

你拎個加拿大人 誠哥 做對比
誠哥都表示同你支那人 無關係

咩專業人士？
點PM?

誠哥邊撚係支那人
人地好醒水， 97淪陷前就係加拿大人
支那人唔好認親認戚

支那人仲恐怖過鬼

你死撚開啦
FF自己係大人物
十月一號食屎就有你份

條撚樣係咩人都好，睇佢講D野同畜牲無咩分別

如果係咁，我係佢就潛啦。而家咁樣其實真係好肉酸

佢又唔覺醜喎
癡撚咗線咁話自己係英雄

支那豬邊有廉恥
假新聞 假身份

素你老母質呀陷家鏟！
縮返入你老母個臭化閪到啦！

慘得過你班支那狗搶住落嚟香港
一諗起你哋班支那狗當年偷渡死撚咗好多人就好開心

笑死
五毛 不願承認事實， 誠哥係加拿大人

了你老母閪咩 死傻鳩

你邊撚度英雄呀？睇過？
把自己看得那麼高，因住跌撚死

被共產黨洗腦後的中國人，有下列19種症狀：

1、痛恨美國、痛恨全世界所有的發達國家。

2、認為美國是邪惡之源，是霸權主義，認為世界如果沒有美國，世界就和平了。

3、喜歡全世界所有的窮國，喜歡朝鮮、喜歡薩達姆之流。

4、相信世界上只有中國是正義的，其它國家都是邪惡的。

5、相信中國很強大，相信中國的經濟迅猛發展，馬上會趕英、超美。

6、自稱不信神，卻熱愛「毛主席」並奉若神明；

7、相信叢林法則，認為當今社會的弱肉強食天經地義。

8、相信「臺灣」是中國的一個省，十分想收復「臺灣」。雖然收復了和自己也沒啥關係，但是想為了收復「臺灣」犧牲自己的生命。

9、相信中國共產黨的軍隊很強大，戰無不勝，攻無不克。其它國家的軍隊都是紙老虎。

10、相信「政府」，並且相信「政府」和「貪官」對立。

11、認為當今社會的很多醜惡現象，高層都不知道。並且在網上「發貼」想讓他們看見。

12、愛國，雖然不知道所愛的其實是中國共產黨政權。但是不愛其他中國人，除了自己和家屬。

13、為自己是中國人感到無比的驕傲和自豪。

14、支持民族工業，從小到大吃了一肚子化學品，用過無數假冒偽劣產品，但還是支援。

15、抵制外國貨，但是不肯把自己電腦上的CPU卸下來扔掉，也不肯拒絕看外國電影和動漫。

16、認為海外留學生都應該回來報效祖國。

17、相信辯證法，認為好的有壞的一面，壞的有好的一面，不能偏激，不能極端。說白了就是：是非不分。

18、相信理性，反對衝動。被中共集團騎在脖子上拉屎，也告訴自己不要衝動。對人民則經常衝動。

19、認為不能嫌家貧。誰要是說自己國家不好，或者外國人說自己國家不好，必然恨之入骨，出口成髒。……

這樣的中國人實在太多，一種是純化的被洗腦者；好點的「另一種」是腦子被洗後，但是自己還是開悟了一點點，不過生活還是糊里糊塗的。

在中國大陸的學校，都正在批量生產這樣的中國人。

繼續幻想下啦支那狗
見撚住你哋今時今日仲落嚟香港做狗就好撚心涼

條撚樣喺大陸工廠打牛工
今日到家下覆一轉就算9數
睇死佢聽日星期六都要返去挨
我哋香港人返工係自在啲嘅

支那狗每日嚟香港150隻
究竟邊個妒忌邊個
支那狗真係好撚肉酸

習包子個女有美國綠卡而且宣誓咗效忠美國
邊個先係美國門口狗
你班支那狗仲懵下懵下

金融投行全是大陸老板
我啲老闆全部係鬼佬

支那狗突然又唔扮有錢坡仔喇
俾我踢爆係上網偷圖就死死氣認返自己係支那狗
仲話人妒忌支那真係笑死人
明明自己尋日先扮香港人又扮星加坡人
仲同香港啲大老闆認親認戚
自己窮閪仲死癡埋香港

唔夠膽鬧習包子個女做咗美國狗咩
死支那狗

好撚賤格呀支那狗
扮香港人

所以話你班支那狗
全部得把口話自己愛國
一有機會就去外國做人隻狗
你隻生滋支那狗都係
走嚟扮香港人星加坡人

你死返支那啦
呢度香港討論區呀
幾時到你啲支那狗喺度扮香港人呀

支那狗氣急敗壞